四條女21號想出

我地四條港女平時和理非開。
冇做開運動，勁孱。
但係今次真係好想幫手。
可以做咩。

企後面

幫男仔打氣

啦啦隊囉 咁都問 幫下手叫下口號

保護自己 買物資 企後面
防中暑

好好保護自己

帶多啲物資
自己帶埋自己果套 唔好依賴物資站
出到去鐘意咪問啲人有咩幫到手

帶
水
乾糧
口罩
可跑動既衫褲同運動鞋

可以幫手傳物資
唔係要人照顧你就係最大既幫忙

後排支援
唔好企前 尤其最近兩次前線都危險
冇做開運動更加唔駛講
前排留返俾巴打做

撐人數

派水

講真咪企咁前阻頭阻勢

宣傳部

仲有前面一日未走 你地都唔好走

遊行就得

企後排
唔好打卡

物資物資物資
睇路 後方支援
幫手睇熟地圖
幫助手足散水
避免人踩人

叫民陣改啦
係時候又100萬
勇武左幾回合

東區改左期

物流

著靚d係後排幫大家打氣

保護物資

慰安婦

著波鞋
唔好怕熱著涼鞋
要跑

比個hug

著長褲，方便郁動既衣著，打底

加油

企後邊得啦，唔洗企上來睇熱鬧，人逼人好難靈活移動

吶喊助威

後援會
夠多人
狗就會劣
當然要自己醒水知進退

可以由做運動開始

初哥可以傳下物資，企後面
你睇返沉日差佬由包圍到進攻起碼有一個鐘
要識醒水走人，唔好太戀戰
Be water

記得我無野講 我唔解鎖 我唔會簽

真心，唔好企前線，湊下人腳就夠，唔想義士一陣為左保護你地受傷。

唔好著得太暴露
唔好益黑警 佢地為左摸你會禁低你

幫開傘單檔已經係最無risk又叫幫到手既野

齋行,行完就走

潺仔強學人留守&衝盞重覆勁瘦女仔被警棍打的畫面

長褲,帶水

見到人影相 禮貌d叫佢地唔好影

充下人數都足夠

傳物資，叫人唔好影相，

為自由發聲

量力而為

認真 企後面撐場
612當日好多人連gear都冇帶照喺後排衝 人多啲狗就怯 人手就打柒你

扮自由行做哨兵通報
同埋都係企後面

唔好又背心熱褲已經好好。
有事真係走先，前排義士顧唔到咁多。
管理好情緒，爆發起衝突唔好又嗌又喊

保護自己 未開拖就聲援傳物資
就開拖就企後d 俾空間 有時前線要退 但驚人踩人都幾煩

會急救的去急救

散既時候要即刻散
我唔想再見到有女被捕

識唔識講粗口

我屋企全家都想出，但係兩老都五十幾六十歲
巴打們有咩意見俾我

出嚟見證就夠

做物資鏈，發夢琴日見到好多伯伯嬸嬸幫手做物資鏈

人鏈幫手傳野

企後排唔好扔煙就即跑
帶個豬咀救下煙
撐下人數 幫手沖水之類

發開口夢

佢地一定上唔到前線，到時駛唔駛俾口罩?
我要照顧佢地，上唔到前線

後勤/急救

睇水 不時報下其他戰線情況 有幾多人
有時前線唔知其他線咩事

口罩個個都要，發夢琴日遊行到一半收到風警犬係前線噴胡椒噴霧，身邊和理優全部戴哂口罩。記得戴口色口罩，記著，戴上口罩我地就係代表香港人

幫補位填空位
要退時唔好激動
一 二 一 二慢慢退

有人比人捉
搵埋格離嘅人衝上去救人
攬腰最佳 你弱就搵多啲人
大聲嗌救人

課金物資 有防禦性最佳
比如水桶（有蓋佳） 隔熱手套 夾 盾 電筒

一定要保持獨立思考
有人叫你做咩 叫你走叫你點
都要自己再判斷情況再行動
比如有人會話快啲除口罩
你咁樣好可疑
都要去廁所 無人無攝錄機cctv地方除

唔好亂信唔識嘅人

有人影相影番佢 保護同路人
用電筒照佢等佢影唔到

新手最重要係保護自己私隱
帶衫換 最好咩都換曬去

btw多謝 企出嚟就係最好嘅支持

黑色口罩

著波鞋、戴口罩、企後面
有心出來支持已經好好
有力出力

咩款好? 邊到買? 屋企得返啲醫療口罩

落樓下公園跑下步先
無做開運動突然要跑好易抽筋
跑一兩日都好

有你老母嚟做慰安婦咁正？

企後啲 我愛你地

低級嘅話Sasa果啲都有黑色口罩
高級要等手足答

呢款透氣比較好，7仔有得賣

如果係咁唔好上前線就幫到手

唔該

好，聽日去睇下thanks

大家記著，勇武嘅巴絲們係需要和理優嘅手足係後面聲援佢地，俾勇氣佢地，加上人多力量大，我地一定要齊上齊落

唔好著背心熱褲，雖然大家都知香港女仔真係好索
但咁著出去嘅話手足們都係得個望字，但黑警就隨時會又摸又摷
著返黑衫長褲運動鞋包實塊面保護自己啦，拎多套衫換唔好流太多香汗引死其他手足

緊係落雨擔遮

保護自已為主
唔好令我地前線有負擔

做定心理準備 唔好上前線係後面吸下經先
前線照顧唔到你咁多
唔好喊 唔可以比敵人見到眼淚
呢個時候對狗講粗口唔會有人覺得你粗魯
兄弟爬山!!

推

後面做backup就得

啓動 - 嘘寒問暖 - 技能
義士回復100 HP

一定先保護好自己
無論和理非定勇武
口罩頭盔都一定要戴
可以的話每人買定多個比無戴嘅人
裝備永遠都唔會嚴多的
有多好過唔夠裝

物資組

有囡囡喺自己身後企都企得穩啲

呢幾日跑下步先

你自己覺得驚 擔心 就自己走先
情緒唔穩定留係度都無用 拖累埋其他人
要走要留自己決定

買物資
聲援

可以印定啲文宣單張派發比其他和理非

講多句
如果唔係企前排or 做和理非就儘量唔好攞住啲頭盔
發夢幾次都見到有啲人戴住個頭盔企到好後
前線啲巴打都唔夠頭盔帶

ching你老母一個包辦曬啦

口號
物資管理 分配
傳話
地鐵站出口做人流管制（指人向前立法會/向右警察總部方向/向左印尼銀行方向）

認真答，同沿途前線既男仔講句加油小心保護自己，男仔即刻腎上腺上升

各位巴絲 小弟之前有遊行
如果21號想發夢從醫療方面出一分力
但係冇急救牌或太多急救知識
可以點做

切勿情緒化 保持冷靜 無論係前線定係大後化都會見到D失晒控既女仔 好麻煩

一齊？我得一條友？

企後面，唔好輕易離開就得，多謝

幫手比水比物資

企開啲 繼續和理非做支援 廢事要保護你 或者塞住後路仲衰 同埋最驚俾人非禮 唔係歧視你地 呢啲時候女人真係唔幫好過幫
最多做支援 但要企開啲 有時開站會驚俾人清 你地女人就係呢個時候做流動物資站 拎得幾多水盡拎 有咩事啲人就會跑去搵你地拎嘢

帶多啲後備衫褲啊，
唔係嘅話，前排俾人扯爛件衫，就好似沙田果個男仔咁
就會無衫著，俾警察點相。

到時首先保護自己先
照顧人之前必須照顧好自己
到時見到邊度需要幫手就去邊度
唔衝前就係後面幫手整理物資/遞物資
無論男女都記得講“辛苦曬/加油” 保持士氣（尤其係好似我咁嘅）

搬野

和理非都應該要有頭盔 只好靠人 自己買 保護自己咁簡單一定要做到

幫包保鮮紙 / 傳物資

買物資 傳物資 包膠

成班淫蟲候左呢啲機會好耐

物流鏈

我永遠都係1個人岀
岀到黎就唔係1個人

買物資 唔要廢同冇用果啲 thanks

同埋前排未走到
你哋後排千祈唔好走 幫手留住啲人係後排

要有心理準備俾人非禮 啲警察已經係無人性 記者影住都無用 因為唔會有人拉 上次彩虹地鐵個警察都無咗會事 同埋而家佢哋會用盡方法避開鏡頭 好似巴打講咁會㩒低你 咩都影唔到 咩證據都無 想告都無用 你亦都唔知邊個摸你 認唔到人 係出嚟嘅就唔一定唔好企前線 除非你預咗失身

帶多幾件tee, 男裝為主, 必要時派畀有需要人士

如果係肥婆可以跟上前線

企後面俾勇氣男仔

已買大聲公 到時叫口號又好 幫手傳話又好
準備頭盔裝備個啲自用或者擺物資站都好

傳物資好緊要

企個易走既位

著黑衫長褲出去企做cover
最緊要識得自保
最好搵仔一齊出 有咩事發生都有人帶住

唔好少少野就淆底走佬
齊上齊落

唔好做左膠企咁前

同意 之前試過本身企後面 一出催淚全部後排人走撚曬 我見前線無人支援諗住去遞水遞毛巾 然後發現前面得返自己同全裝巴打

然後班盾牌狗衝埋嚟 嚇撚死

真

唔好企前

啲狗專捉女仔黎打

你去到見到有咩幫到手就幫
幫手叫下人遞野
買下野飲, 幫手派下野

就算乜都唔做, 但係度已經好好
但前線未走後面真係唔好鳩叫人走

有人一齊出真好

捐物資

後排嘅物資 即係企近物資站

有啲做物資嘅其實係好近前線 因為點都要有人真係送啲物資到前線手上㗎嘛 你哋就唔好去果啲位啦果啲位有蛋都係會食曬

喺物資站附近負責攞啲嘢出黎 記得認熟啲物資手勢 一見到要咩就即刻攞

幫手睇住物資站

咪撚害人啦 絲打記得著長褲 淨色 唔好著到靚一靚方便差佬認

仲有其實4個絲應該都夠 不過如果身邊有男仔frd想去嘅就搵埋仔一齊去啦

永遠都要有人係你同黑警之間

有野記得走佬

你就算咩都唔做 多個人企出黎已經有幫助

無和理非人群 勇武會縮同死得好快

物資站啦，唔好前線阻住哂

買物資 保護自己

唔係5毛
你要預有最壞打算

警察局係好冷血

一個唔好彩比佢捉到

你要有心理準備

見你喊d黑警玩得你仲多

最緊要唔好拖累, 做後勤幫手

清理垃圾
周圍行做現場通訊傳播

唔好再話熱之後著背心短褲

企係後排 講下加油已經幫到手

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

買直傘
羅去派
隨身帶定野，有需要傳上前線

湊人數 保護自己
巳經好幫到手

拉埋身邊朋友

我兩條女出

你要做既係搵d男仔fd一齊出

平時追你果d毒撚可以搵返

（第一句認真）

身邊朋友都好似灰曬咁
得返我一個女仔想出 點算好

比物資,同我一齊企後面

出黎就得

帶電話後備電， 唔好要人照顧就ok

唔要
撤回

Sasa買平好多
Log on最貴

同我一齊行 182cm 大隻 長

一齊保護絲打

買物資 幫手叫人唔好小小野就恐慌跑走

企後d

着童軍、red cross制服做後援，唔好衝
有事時中tear gas，中椒，中棍
最好畀外媒記者影到

等國際童軍總會、各國總領袖(通常地方領導人)齊聲譴責！搣柒娥港區領䄂牌都好！

著定兩個胸圍先好出嚟，一陣比狗扯爛起碼仲有件頂住

唔好行前

唔該唔好撚著背心短褲

最緊要係買物資
唔單止係自己
仲要諗埋有啲咩前線有機會要用到
可以嘅話，帶多幾件其他色嘅衫大件啲
到時前線要走都可以比佢哋換衫

後勸，物資分類，有煙淋煙/開定水樽，傳頭盔口罩

仲有，最緊要好好保護自己
一眼關七之餘唔好亂嗌
見到狗都唔好大叫走呀
因為會嚇親人
最緊要聽現場指揮
齊上齊落唔好落單
你都睇唔少片係女仔比狗拉住
要巴打返轉頭救仲要比狗打

保護好自己就係對前線最大嘅幫忙

BK 媽打？

真，發夢夢見過D女一衝突就又喊又唔行，要人的佢走

Be water

加油！！

有經濟能力嘅話可以提供物資，落場做人鏈

睇返呢兩次不反對書未完就黎料
老人家早D出發行好D，有事就好走。

第一次出就企遠啲 真係唔好企咁前
唔止為左你自己 仲係為埋其他人
出去同返龜唔好用八達通 同銀仔買飛
21號好易一發不可收拾 大家都谷左成個月

21號收工出

睇片笑咗，不過認真第一次出就企遠啲，仲有唔好玻璃心，氣氛緊張，好多時候會有人屌隊友，唔好比人屌幾句就嬲，唔憤氣就屌返佢轉頭，只要唔好搞事就得，以大局為重，大家同一條船

首先唔好著熱褲求下你
著透氣長褲會好啲

幫手買，搜集物資，同管理物資站

買物資 傳物資 唔好著短褲 笑多啲

物資兵

做運輸鏈

買gear 比前面

堅！唔好搞要人救

認真唔好企咁前，唔係話啲咩只不過有咩事男仔一定走得快過女仔，做後勤支援，幫手帶啲物資，如果可以請開始做多啲運動練下力鍛鍊下基本力量，跑步舉錏玲操fit自己，呢排都成日見好多人其實睇個樣都冇做運動有咩事想來其實好輸蝕，依家港九新界都有健身gp 有啲咩唔明入去問，唔係淨係同你講係同所有留意緊呢個post嘅人講，鍛鍊好體魄先可以保護到自己再先可以保護其他人

黑色活性碳口罩，最唔焗

冇錯 大家緊張起上黎屌幾句好閒
特別係影相 想影既去大大大大後方影天影地影建築
唔好影到人 大家好避忌呢樣 好重要

哨兵

我自己
利申女

real

唔好同啲狗有眼神接觸 佢地專捉弱小 唔分男女
同埋去一啲會有記者嘅地方 萬一有事起碼都有CAM 佢地唔會亂咁黎

最緊要保護自己 唔好拖後腿
叫多兩聲

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

唔好戴CON

唔洗行啦，直接金鐘

四個人每人帶多少少物資過去畀手足
企後面頂住前面手足 幫手傳物資
第一次出親身經歷啲狗幾咁癲真係會好驚
記得保護好自己 同埋唔好畀恐懼令到自己唔敢再發夢

一人一支水

情況一樣
想問下有咩片岩睇可以強身健體？

咁大個人講野識唔識睇時候呀？！

我有時都單拖

小學生身高 自己一個又細膽

咪著裙仔，冇力冇剩企喺到嗌吓。

我160都無
不過好彩我都算大力

唔撚好著熱褲

著返啲正常衫
小心比班狗/示威者（害群之馬）非禮

醫療兵、物資人鏈、做天文台、灑下水降溫

搭單問
除左基本物物資
啲colorful既tee同普通短褲需求大唔大？

唔駛咁mean, 係各有能力，各有各做

同你一樣唔係運動健將
幾次發夢都無能力做前線
但21號都會繼續黑衫長褲
做到幾多得幾多
每一個人都好重要

你不如做慰安夫

唔係唔得，不過比女人屌屎忽你接唔接受到先？

唱聖詩

叫口號講真 女聲高音 一片混亂之中特別應聲

充人數已足夠

會好熱
著少d

傳物資 派水同食物 提人戴口罩

認真覆你 心態最緊要擺正 心態唔正 做咩無用 記得我地係出嚟打仗
保護裝備要齊全 保護好自己 先幫到人
零經驗 企中排睇下身邊人做咩 唔明直接問
唔好驚 唔好慌 齊上齊落

乾糧水呢啲就要自備(怕物資唔夠）
可以幫手嘅話 就帶啲物資出去

唔上前線:
衣着冇乜所謂
幫手傳下物資 叫下口號

上後防:
儘量着長褲短袖衫 手臂包保鮮紙
手套眼罩口罩呢啲必備
一人攞定枝生理鹽水係手(前線一定會有人需要，但係前線冇咁多對手，所以幫手攞住，盡量唔好放喺地下，隨時走。）
好多時候要向前向後退 唔好人貼人

上前線:
Full Gear
書包最好有枝生理鹽水
識得隨機應變 反應靈敏
要退後只能夠慢慢嚟唔好跑同埋推人
不過最好都係男仔上前線

參考之前發夢經歷，以上只是個人意見。

Lm 21號晚搭飛機走 但想朝早黎俾啲support 可以做咩

21一定多人
跟隊行
留意現場消息
有咩事即閃

冇gear唔緊要，最起碼記得帶口罩，自己備水

講真 企後面...有時唔係想屌你地...但係推鐵個D你唔夠力就係唔夠力會阻左一個位...同埋都唔想見到你地受傷 你地肯出一分力已經好夠 THX

千祈唔幫手拆鐵柵，整盾牌，裝一盤盤水擺喺路邊，好容易跣親人㗎！

今日開始每日落去跑步
跑到星期四
記得食翻多小小野比肌肉有機會重組
星期五六休息
到星期日你地要走難時唔會跑都跑唔郁
到時候就企後排就可以了

做軍妓

最緊要保護好自己
去物資站幫手 嗌下口號已經好好
見到落單嘅人記得捉實佢一齊行動

唔好影相打卡就得

帶衫去比人換

我都係啊絲打
依家差唔多次次都係單拖

個人建議，第一次出就做後防先

醫護兵，補給兵，邊度要人就幫

掉低佢啦
唔怕走得慢,最怕冇人係後面

21唔好上咁前呀
應該會升級
同唔好走失
亂起上黎有照應

做d做完要政治庇護嘅野

學少少傳遞物資手勢
企後面激勵士氣

最簡單，執下垃圾都幫到好多。因為成地膠樽跑起上黎好危險

唔好去前線 真係要預隨時俾人打俾人拉

哨都要醒㗎..

人鏈

有心嘅就幫手轉下物資 學下簡單清洗眼睛 無心嘅都出嚟撐下人數頂住狗車

幫義士出火

企後面幫手嗌得啦 冇乜經驗去前線嘅話好危險

好似中學打比賽咁 力
男仔知道有女打氣都特別落力
最緊要知道自己定位